Endclothing 免運費

有無人買endclothing?
唔知點解我用uk website,hk address
我見到退稅後個價但係就pay唔到?
有無人知點先可以退到稅?

呢個玩法冇左好喇喎

原來係咁,thanks